今天下午天琦即時還押的消息，對大家來說都很突然。

今天下午天琦即時還押的消息，對大家來說都很突然。但相信至少他和律師都很清楚如果今天認罪，就會被即時還押，而他依然選擇一言不發地進入法院。

過去無論是在選舉論壇或是在演講台上，他的演辭總為大家帶來了很多啟發和鼓勵。他在補選時有很多精彩的演辭，而我印象最深刻的是他曾引用王爾德的名句'We are all in the gutter, but some of us are looking at the stars.「我們全都身處溝渠，但總有人仰望天上的繁星。」的確當時他的出現猶如一顆明星，為身處溝渠中的我們，在黑暗中帶來曙光。只少在新界東補選中，他令66524人看到過將來的希望。

及後他在立法會選舉被取消資格，在出席民族黨舉行的集會時，他引用了蝙蝠俠電影中的名句'The night is darkest just before the dawn. '「黎明前嘅黑暗，係至撚黑暗！」立志委身政治的他，當時被剝奪政治權利終身，但面對群眾，他依然鼓勵大家不要放棄希望。因為他總是為別人着想先於為自己着想。他著眼的，不是自己的政治前途而是香港未來的前路。

在梁游被DQ後，他在接受傳媒訪問時坦承自己懦弱，以致沒有站出來帶領群眾進行抗爭活動。但其實任憑誰在那個時候的那個處境，根本不會有任何一個方法去解決當時的問題。只是其他政治人物可能會冠冕堂皇地包裝自己的決定，但他只是直接了當地承認自己的懦弱。即使可能會令支持者離棄自己，他都不會選擇去說一句謊話，去掩飾和包裝自己。他總是如此誠實，如此善良。

他的説話總為大家帶來希望，令人看到美善的一面。但今天大家沒有聽到一句「無畏無懼」，因為大家都明白那些只是空話，有哪個人面對未知的刑期會不感到恐懼；也沒有一句「以後抗爭大家要做埋我嗰份」，因為大家都明白香港未來的抗爭所要付的代價只會越來越大，繼續參與抗爭與否，每個人只能自顧自衡量。而當天琦獨自地面對漫長的刑期，大部分香港人只會繼續生活而漸漸把他遺忘。

所以今天他沒有留下片言隻語，就步入法院，獨自面對不公平的政治檢控以至牢獄之苦，因為他選擇在未能真心誠意地說出能夠鼓勵大家的說話前，將心裡的痛苦都留給自己去承受。

轉自Facebook User: Haha Manyu

熱狗狂賀

不論本土定泛民都逐個逐個俾政權送入監倉

路過見Facebook有人Share
睇完喊到癡線，點解要犧牲咁多

磨練嚟, 每個偉人必經階段

為香港付出咁多，辛苦了天琦

五毛dewi

有冇巴打有睇《地厚天高》
而家諗返起啲情節都覺得好唏噓，好似一幕幕咁湧返呢兩年做咗啲乜咁
但最尾又好似乜都無做過

LINK

睇完就更加無力
每一個畫面都同佢一樣經歷過
不幸既係佢要受苦
睇返今日既自己已經無再咁留意時事
唉

佢而家都係有限度咁開場，買飛要襯早呀巴打

好似發咗場好長嘅夢，2014年衝咗出嚟，唔信舊路，要行一條無人行過嘅未竟之路，最後一個個咁倒下，拉嘅拉、走嘅走，夢醒發現呢個世界只係變得更差

喺外國，有冇邊到睇到

睇到好心酸 只希望佢嘅赤子之心唔會被磨滅...梁天琦呢個名會被刻喺歷史，多謝天琦！

希望無事

好似上面果隻支那雞蟲鍵盤獨派HKVDC_2017咁咪無事囉

你睇下連登無乜人討論就知咩事啦

成班人已經走哂去討論點炒股啦

民主 定 鈱鉒 ?

襲警條罪佢個樣比人拍晒片親自郁手斷正邊重有得甩身

完全冇人理

班暴徒同夥呢？冇去劫法場咩

政治現實係即使泛民拎足40席都唔會有分別
因為泛民只係一班神棍，令你地以為投個票，香港就有希望
香港同中國根本係不平等既關係
阿爺根本可以完全漠視香港人既諗法，自己想點就點
我夠膽講，聽日有100萬人倒林鄭，佢亦唔會好似老董咁腳痛
開埠以來有咩激得過佔中？咪又係一步不讓
所以我勸大家唔好睇香港睇得咁重，大家趁大牛市同熊市搵多d錢，早點移民好過
我實在睇唔到香港除左係走資同代理人角色完左之後變做香港市之外，會有咩出路

（除非中共倒台，但呢個可能性係零）

做乜唔講下佢幾暴力？警察打人都坐監啦

再唔係就支那臭蟲論，乜嘢陳雲叫雞所以佢都叫得

打人就犯法架啦 坐監有咩問題

做人客觀d好

為左香港真係唔值得

天琦

北愛爭取獨立直頭有領袖獄中絕死而死，但到而家都未成功到，對住英國呢個民主國家都要放咗幾十年炸彈先入到議會，而家坐個監同DQ就話無力，就唔該聽日翻工好啦

天琦 我地欠你太多

所有對共產黨不利的人，都犯了法！

所有共產黨的狗，就算犯了法，有罪，都不會起訴控告！

買左中國騰訊未

五毛狗岩賴建三

仲有旺角義士

叫不醒的民族

第一樣野唔好天琦天琦 好撚嘔心

現代版韓信

不過100年前愛爾蘭大部份地方獨立咗呢

如果香港獨立但係上水仲係支那手上 我都冇乜所謂

咁多人犯罪得個幾個坐監就皮啦

正解！

你哋成日所講的咩休班警員，犯法都係照樣做程序。

當日係得七位保護緊香港的啊sir，唔好彩俾你哋陰到姐，本質上好多人都唔覺得佢哋犯法，做錯咩嘢。

咪喺到唱淡乘機
有冇諗過香港人被人純化咗咁多年
有今時今日咁激動係幾難得
係一個開端
有唔習慣唔適應有乜出奇?
發洩下係畀自己休息
再重整旗鼓走更遠嘅路

如果佢地同我地一班支持者生於外國
一早名留青史
一早係抗爭運動佔左重要席位
什至會有博物館紀念我地既行為

但好可惜我地比中共抗壓
唔比我地反政權
我從未見過一個政權咁獨裁係唔比人民抗爭推翻
我讀書唔多 英文唔識多個
但我知咩叫民主！

準噶爾如果係清未至開戰。有冇可能打勝仗

當然打唔過蘇俄

造反原來要俾

其實你哋港獨狗，暴徒大可以直接吹雞，先殺入荔枝角救出天琦哥，再向九龍進攻，係維多利亞港打一場登陸戰！

有冇諗過點解你周身花柳

呢個撚頭唔坐監都無撚用，犯咗犯就係犯咗法

天琦天琦，琦你老母，講到佢咁神化，咪又係一名政棍

你老婆同個女惹俾人嫁囉，好心你叫你老婆同個女出嚟做雞，都落少少本定期做下體檢啦

連登D五毛開始多過高登

唔係喎聽聞係你同你老母惹比佢架
大字係咪好型

冇嘢駁就放低句五毛囉

你哋港獨狗坐監嫁嘛，聽聞咩啊，報紙都未必有得你睇啦

因為連登人流都多過高登

可惜小學雞佔多數

好撚多五毛

你睇個優美開始幾勤力

陰乜撚野五毛狗 黑警唔打人咪乜事都冇 有守則叫你可以綁住人打 ?
其實你d友係唔係真係咁悶 要俾人屌下博存在感先安樂

對付港獨狗 暴徒當然要用武力鎮壓嫁啦

香港人都虧欠左梁天琦, 佢已經付出得太多...

咪復佢 啲狗你理佢佢越開心

rip

放棄香港啦

香港叫雞合法，有咩問題？

笑死，港獨狗又冇point駁

見到佢咁義無反顧咁入去坐真係好心悒，始終都覺得佢係真心為香港

佢係香港政壇入面最有政治魅力既一個人，偏偏咁樣更加成為其他人既目標，包括泛民建制同政府

除左默默咁支持佢之外唔知可以做咩

湖南仔

你有手有腳，只可以默默支持

為左香港呢班垃圾坐監好唔值得，應該去外國尋求庇護

香港唔配有天琦

今日股市又執左一個月人工

多謝黨多謝國家

呢個POST係用黎引五毛上水?
收錢遊行個幾件未入黎既?

香港獨立！香港獨立！！

而家仲有無方法睇到地厚天高？

同問

咁等佢出DVD再買啦

與其抵抗 不如順從

真係勁多五毛.......
居然夠膽死唔認同我地.....
香港人唔配有民主........

而家獨派同你班垃圾講
你只有一個立場
個立場唔係支持港獨咁簡單
而係
佢地支持咩, 你就要支持咩。反對者皆是五毛
佢地話勇武話衝就衝, 話港獨就獨, 話支持宣誓玩野就支持
唔準唱反調

一個post已經block撚咗好多5毛

不嬲都係
係班傻仔反早洩先盲撐呢到

Block夠數之後港獨又可行左一大步!

d 飛又賣晒，好想去睇

睇左

d 五毛多撚到
我真係唔信有藍絲咁落力

你哋共產黨都唔敢去台灣救共諜
再打登陸戰啦

認真，如果係熱狗既出聲，我唔想block熱狗

成個post勁多五毛

人手置頂

班五毛根本就用bot上連登
一search到有keyword 例如天琦
即刻全面進場
不過都證明支那覺得連登有影響力

以前舊登都無咁撚多五毛

足足比人洗左成5頁咁多
可見獨派引左幾多五毛

無大院畀佢哋上，無辦法啦
各位巴打再努力啲

有呀，不過要跟貼啲佢個Facebook Page講加咗邊幾日場去搶飛

pish

出得黎行 預左要還

希望佢會出碟之類

我地諗住扔下野就好勇武架啦wor.,....
咩用命換呀
癡線咩.....
向天開槍我地已經好大反應啦
唔好傷害我地手無串鐵既人啦...

幫老關宣佈你已經成為五毛

幫老關宣佈你已經成為港獨鬥士，今晚劫獄救琦哥靠你了

香港獨立啦，獨立了

我就係藍絲，返工有空閒無聊嚟嘲笑下港獨狗暴徒